一人一個無拉褲鏈既經歷

番學痾完屎唔記得拉
行到出去見到個唔識既女同學驚到番左班房
之後望一望feel到下面涷涷地
就知仆街

以後行出廁所都會check一check

樓豬冇人理

我又分享下
試過有次 由出門口番到學校 都見到其他人望住我 我仲以為我著得太多衫比人歧視 因為當時夏天 直到番到學校同女神say hi 之後佢問左我一句

你條拉鍊係唔係壞左
我好冷靜答 好似係 搵下有冇膠紙痴番 然後跑走